白背心疑似監警會人士拍野

小心!!!
今日啲狗明顯比之前克制
因為有白背心疑似監警會人士拍野
希望各位手足平安無事

利申:
啱啱進修上完堂返咗屋企睇直播
唔喺現場 唔係想帶風 只想手足平安

自推 1

自推 2

唔好天真

自推 3

邊忽克制？

自推 4

克制??

重信監警會?

拍野係比4點鐘用

到底要吹幾多次克制

克制？ 平行世界？

克乜9，望下元朗
而且你估監警班垃圾唔睇新聞咩

清你係咪響平行時空？
邊撚到克制？

相對黎講啫 見鏡頭自己留意吓白背心 謝謝

推

觀警會

咁都叫克制
樓豬你係咪傻撚左

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】2.0

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

監警會同性無能去叫雞有咩分別

國際特赦組織都可以批評
班狗會驚監狗會

你今日瞓左？

邊 撚 度 克 制 ?

克制???

拍片 係用黎番到去高度表揚啲狗啊

監警會影完幫手提供證據告人咋
監視市民警察分會啊

佢地只係驚左美國

所以拍啲示弱片

成個下晝去咗上堂
啱啱返到屋企 唔好意思

多餘 大把媒體影到警暴

點解咁撚樣都上到熱門

邊撚到克制...唔開機槍掃射叫克制？

信監警同信黑警有乜分別?

邊忽克制

臨尾臨別秋波都整番個放題你話克制？
Ching你火星番落黎？

是但撚啦,監警會?反正影到乜都會話係冇問題,有撚用咩

克制？blocked

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

鳩咗咩
民區擲tg喎
捉住個女仔屌喎

只係想提手足小心 咁都割

邊個平行時空?

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

克乜撚野

垃圾post

克你老母個制

射住tg嚟敗走都叫克制

我完全唔覺得佢哋今日克制喎

On撚9

之前唔係有監警會既人被警察捉左咩

咪撚推

有閪用

點睇到克制

我只能夠講我視角係記者嘅直播
亦都喺白背心附近...
頭先直播元朗班黑警
開Post 前未放TG...
Keep住後退...

我上咗成個下晝堂
返到屋企就睇直播了
想叫手足小心白背心啫...
咁都要屌...on撚9..
唔好推Post 啦咁

太天真了
監警會無L用

白背心？係咪深色邊寫住觀察員？
係嘅話，可能係民權監察喎，唔係監警會喎

係呀 自膠一打

克你老母, 樓主, 你瞓左幾耐

是撚但啦 監警會都冇撚用嘅
［P牌推唔到］我朋友聽日要返英國 問大家聽日點算好

點解咁多膠post比人推

不推文
屌你追Post啦 咪講咗囉

屌你 你咪其中一個囉
咪推啦 求吓你哋

今日叫克制？

邊 撚 到 克 制？
幾撚個防暴踢一個手足頭部
推跌手足後腦著地 一度冇反應
推跌老人家
拉FA
用催淚彈扔記者 兇記者
之後亂搜身 言語上侮辱
咁撚樣都叫克制

咪傻

追吓Post先回呀 咪推了 謝謝

push

你老豆屌你老母就克制

不推文
屌你老母 睇哂留言先覆啦

打陳伯，打c9，拉十歲，12歲，克制。。。。